手機plan 就完求推介

手機plan 就完求推介 ，pmpm

死返電訊台

咪撚上台
單機買加平上網plan
一定抵用過上台跟機

呢個真,去trade in再上台抵好多

通常去大鋪定細鋪trade?

通常去返大鋪,幾乎間間都trade到,我睇隔離post見smartone最近都開始有得trade

自由鳥

叫人出招都要比要求架,乜都唔講用2m啦